{"titre":"SamSzo : A lire","idDoc":2,"idListe":3913,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-shelves.pl?op=view&shelfnumber=3913", livres:[{"titre":"Amour comme passion","idDoc":3,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=40253","idBU":40253,"data":{"Auteur":"Luhmann","Titre":"Amour comme passion","Localisation":"Salle rouge","cote":"316.2\"19\" LUH 7","code barres":"025279815","idBU":"40253","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2700734114.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Amour+comme+passion","btitle":"Amour+comme+passion","isbn":"2-7007-3411-4","issn":"","aulast":"Luhmann","aufirst":"Niklas","au":"Niklas+Luhmann","pub":"Aubier","date":"1990","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Connaissance Sociologie de la ","Amour -- aspect social ","Sexualit\u00e9 -- aspect social "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.2\"19\" LUH 7","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"24\/02\/2017"}]}},{"titre":"Politique et complexité","idDoc":4,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=110104","idBU":110104,"data":{"Auteur":"Luhmann","Titre":"Politique et complexit\u00e9","Localisation":"Salle rouge|Magasin 1","cote":"316.2\"19\" LUH 7 Pol|710359","code barres":"025354400|025298459","idBU":"110104","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2204062057.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Politique+et+complexit\u00e9","btitle":"Politique+et+complexit\u00e9","isbn":"2-204-06205-7","issn":"","aulast":"Luhmann","aufirst":"Niklas","au":"essais+choisis,+trad.+de+l'allemand+et+pr\u00e9sent\u00e9s+par+Jacob+Schmutz","pub":"\u00c9d.+du+Cerf","date":"1999","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Pratiques politiques ","Economie politique et politique ","Sociologie politique -- Allemagne ","Science politique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.2\"19\" LUH 7 Pol","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Sciences politiques - F","Cote":"710359","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Principia semiotica","idDoc":5,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=388729","idBU":388729,"data":{"Auteur":"","Titre":"Principia semiotica","Localisation":"Salle rouge","cote":"801.58 Groupe Mu","code barres":"025634302","idBU":"388729","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2874493066.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Principia+semiotica","btitle":"Principia+semiotica","isbn":"978-2-87449-306-5","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"[avec+la+contribution+de]+Francis+\u00c9deline,+Jean-Marie+Klinkenberg","pub":"Les+Impressions+nouvelles","date":"impr.+2015,+cop.+2015","pages":"","sujets":{"Nom commun":["S\u00e9miotique ","Signification (philosophie) "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Linguistique - W","Cote":"801.58 Groupe Mu","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"03\/01\/2017"}]}},{"titre":"Anthropologie du geste symbolique","idDoc":6,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=175788","idBU":175788,"data":{"Auteur":"Beaup\u00e9rin","Titre":"Anthropologie du geste symbolique","Localisation":"Salle rouge","cote":"397 BEA","code barres":"025366034","idBU":"175788","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2747530868.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Anthropologie+du+geste+symbolique","btitle":"Anthropologie+du+geste+symbolique","isbn":"2-7475-3086-8","issn":"","aulast":"Beaup\u00e9rin","aufirst":"Yves","au":"Yves+Beaup\u00e9rin","pub":"L'Harmattan","date":"2002","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Sacr\u00e9 -- Aspect anthropologique ","Gestes liturgiques ","Sociologie religieuse "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"397 BEA","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Discours et communication","idDoc":7,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=222387","idBU":222387,"data":{"Auteur":"Ric\u0153ur","Titre":"Discours et communication","Localisation":"Salle bleue","cote":"1\"19\" RIC 7 Dis","code barres":"025451322","idBU":"222387","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2851976435.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Discours+et+communication","btitle":"Discours+et+communication","isbn":"2-85197-643-5","issn":"","aulast":"Ric\u0153ur","aufirst":"Paul","au":"Paul+Ric\u0153ur","pub":"L'Herne","date":"DL+2005","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Analyse du discours -- Philosophie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre \u00e0 pr\u00eat court","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" RIC 7 Dis","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Le conflit des interprétations","idDoc":8,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=40878","idBU":40878,"data":{"Auteur":"Ric\u0153ur","Titre":"Le conflit des interpr\u00e9tations","Localisation":"Magasin 1|Salle bleue","cote":"700362|1\"19\" RIC 7 Con","code barres":"025045912|025611076","idBU":"40878","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2020027356.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Le+conflit+des+interpr\u00e9tations","btitle":"Le+conflit+des+interpr\u00e9tations","isbn":"2-02-002735-6","issn":"","aulast":"Ric\u0153ur","aufirst":"Paul","au":"Paul+Ric\u0153ur","pub":"Ed.+du+Seuil","date":"1969","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Herm\u00e9neutique ","Philosophie et Religion ","Psychanalyse et religion "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" RIC 7 Con","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"09\/02\/2017"},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"700362","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"De l'interprétation","idDoc":9,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=41037","idBU":41037,"data":{"Auteur":"Ric\u0153ur","Titre":"De l'interpr\u00e9tation","Localisation":"Salle bleue|Magasin 1","cote":"1\"19\" RIC 7 Del|146018+1","code barres":"025397786|025059834","idBU":"41037","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2020027283.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"De+l'interpr\u00e9tation","btitle":"De+l'interpr\u00e9tation","isbn":"2-02-002728-3","issn":"","aulast":"Ric\u0153ur","aufirst":"Paul","au":"Paul+Ric\u0153ur","pub":"Ed.+du+Seuil","date":"1965","pages":"","sujets":{"Nom de personne":["Freud Sigmund -- critique et interpr\u00e9tation "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" RIC 7 Del","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"146018+1","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"L'esprit de société","idDoc":10,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=52562","idBU":52562,"data":{"Auteur":"","Titre":"L'esprit de soci\u00e9t\u00e9","Localisation":"Magasin 1","cote":"708490","code barres":"025151288","idBU":"52562","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2870094841.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'esprit+de+soci\u00e9t\u00e9","btitle":"L'esprit+de+soci\u00e9t\u00e9","isbn":"2-87009-484-1","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"P.+Mardaga","date":"1993","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Sociolinguistique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Linguistique - W","Cote":"708490","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Eléments pour une éthique","idDoc":11,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=89000","idBU":89000,"data":{"Auteur":"Nabert","Titre":"El\u00e9ments pour une \u00e9thique","Localisation":"Magasin 1","cote":"702793","code barres":"025256247","idBU":"89000","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"El\u00e9ments+pour+une+\u00e9thique","btitle":"El\u00e9ments+pour+une+\u00e9thique","isbn":"","issn":"","aulast":"Nabert","aufirst":"Jean","au":"Jean+Nabert","pub":"Aubier-Montaigne","date":"1962","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Morale ","Experience "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"702793","Situation":"Tome 7","Date de retour":"Disponible","":""}]}},{"titre":"L'art de la mémoire","idDoc":12,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=39475","idBU":39475,"data":{"Auteur":"Yates","Titre":"L'art de la m\u00e9moire","Localisation":"Magasin 1|Magasin 1","cote":"92775|92774","code barres":"025000310|025182595","idBU":"39475","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'art+de+la+m\u00e9moire","btitle":"L'art+de+la+m\u00e9moire","isbn":"","issn":"","aulast":"Yates","aufirst":"Frances+Amelia","au":"Frances+Amelia+Yates","pub":"Gallimard","date":"1975","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Mn\u00e9motechnique -- histoire ","Occultisme -- aspect psychologique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"92775","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"92774","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Sémiotique, mode d'emploi","idDoc":13,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=385297","idBU":385297,"data":{"Auteur":"","Titre":"S\u00e9miotique, mode d'emploi","Localisation":"Salle rouge","cote":"070.02 S\u00e9miotique","code barres":"025631080","idBU":"385297","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2356873597.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"S\u00e9miotique,+mode+d'emploi","btitle":"S\u00e9miotique,+mode+d'emploi","isbn":"978-2-35687-359-0","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"le+Bord+de+l'eau","date":"impr.+2015,+cop.+2014","pages":"","sujets":{"Nom commun":["S\u00e9miotique ","S\u00e9miotique et m\u00e9dias ","Langage publicitaire ","Communication ","Communication en marketing "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Info Doc M\u00e9dias - A","Cote":"070.02 S\u00e9miotique","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"21\/02\/2017"}]}},{"titre":"L'imaginaire de la table","idDoc":14,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=202116","idBU":202116,"data":{"Auteur":"","Titre":"L'imaginaire de la table","Localisation":"Salle rouge|Salle rouge","cote":"392.8 Ima|392.8 Convivialite","code barres":"025394648|025550768","idBU":"202116","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/274756715X.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'imaginaire+de+la+table","btitle":"L'imaginaire+de+la+table","isbn":"2-7475-6715-X","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"L'Harmattan","date":"2004","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Repas -- Aspect social ","Banquets -- Aspect social ","Habitudes alimentaires -- Aspect social ","Alimentation -- Aspect social ","Convivialit\u00e9 "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"392.8 Ima","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"392.8 Convivialite","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Scènes et scénographies alimentaires","idDoc":15,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=272054","idBU":272054,"data":{"Auteur":"","Titre":"Sc\u00e8nes et sc\u00e9nographies alimentaires","Localisation":"Salle rouge","cote":"392.8 Sce","code barres":"025523116","idBU":"272054","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2742784381.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Sc\u00e8nes+et+sc\u00e9nographies+alimentaires","btitle":"Sc\u00e8nes+et+sc\u00e9nographies+alimentaires","isbn":"978-2-7427-8438-7","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"Actes+Sud","date":"impr.+2009","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Alimentation -- Expositions ","Mus\u00e9ologie ","Cuisine "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"392.8 Sce","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"La médiatisation du culinaire","idDoc":16,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=293261","idBU":293261,"data":{"Auteur":"","Titre":"La m\u00e9diatisation du culinaire","Localisation":"Salle rouge","cote":"392.8 Revue","code barres":"025550149","idBU":"293261","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+m\u00e9diatisation+du+culinaire","btitle":"La+m\u00e9diatisation+du+culinaire","isbn":"","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"Necplus","date":"2010","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Habitudes alimentaires -- 1990- ","Cuisine -- Aspect social -- 1990- ","Cuisine -- Dans les m\u00e9dias "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"392.8 Revue","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Le sens gourmand","idDoc":17,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=373990","idBU":373990,"data":{"Auteur":"Boutaud","Titre":"Le sens gourmand","Localisation":"Salle rouge","cote":"392.8 Us 2005","code barres":"025662083","idBU":"373990","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2911361776.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Le+sens+gourmand","btitle":"Le+sens+gourmand","isbn":"2-911361-77-6","issn":"","aulast":"Boutaud","aufirst":"Jean-Jacques","au":"pr\u00e9face+de+Pascal+Picq,...","pub":"J.-P.+Rocher","date":"impr.+2005,+cop.+2005","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Communication -- Aspect social ","Alimentation -- Aspect social ","Go\u00fbt ","Convivialit\u00e9 "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"392.8 Us 2005","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Post-scriptum à la logique de la découverte scientifique","idDoc":18,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=39096","idBU":39096,"data":{"Auteur":"Popper","Titre":"Post-scriptum \u00e0 la logique de la d\u00e9couverte scientifique","Localisation":"Magasin 1","cote":"366958","code barres":"025366958","idBU":"39096","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2705660372.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Post-scriptum+\u00e0+la+logique+de+la+d\u00e9couverte+scientifique","btitle":"Post-scriptum+\u00e0+la+logique+de+la+d\u00e9couverte+scientifique","isbn":"2-7056-6037-2","issn":"","aulast":"Popper","aufirst":"Karl+Raimund","au":"Karl+Raimund+Popper","pub":"Hermann","date":"1990-","pages":"","dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"366958","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"La connaissance objective","idDoc":19,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=41392","idBU":41392,"data":{"Auteur":"Popper","Titre":"La connaissance objective","Localisation":"Salle bleue","cote":"1\"19\" POP 7 Con","code barres":"025461460","idBU":"41392","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2700736532.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+connaissance+objective","btitle":"La+connaissance+objective","isbn":"2-7007-3653-2","issn":"","aulast":"Popper","aufirst":"Karl+Raimund","au":"Karl+Raimund+Popper","pub":"Aubier","date":"1991","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Th\u00e9orie de la connaissance ","Induction (logique) "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" POP 7 Con","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"A la recherche d'un monde meilleur","idDoc":20,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=160364","idBU":160364,"data":{"Auteur":"Popper","Titre":"A la recherche d'un monde meilleur","Localisation":"Magasin 1","cote":"255971","code barres":"025324195","idBU":"160364","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2268037789.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"A+la+recherche+d'un+monde+meilleur","btitle":"A+la+recherche+d'un+monde+meilleur","isbn":"2-268-03778-9","issn":"","aulast":"Popper","aufirst":"Karl+Raimund","au":"Karl+Raimund+Popper","pub":"Ed.+du+Rocher","date":"2000","pages":"","dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"255971","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Des sources de la connaissance et de l'ignorance","idDoc":21,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=197826","idBU":197826,"data":{"Auteur":"Popper","Titre":"Des sources de la connaissance et de l'ignorance","Localisation":"Salle bleue|Salle bleue","cote":"1\"19\" POP 7 Sou|1\"19\" POP 7 Sou","code barres":"025404490|025404491","idBU":"197826","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2743603305.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Des+sources+de+la+connaissance+et+de+l'ignorance","btitle":"Des+sources+de+la+connaissance+et+de+l'ignorance","isbn":"2-7436-0330-5","issn":"","aulast":"Popper","aufirst":"Karl+Raimund","au":"trad.+de+l'anglais+par+Michelle-Ir\u00e8ne+et+Marc+B.+de+Launay","pub":"[Rivages]","date":"1998","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Th\u00e9orie de la connaissance ","Ignorance ","Ignorance "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" POP 7 Sou","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" POP 7 Sou","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Conjectures et réfutations","idDoc":22,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=217915","idBU":217915,"data":{"Auteur":"Popper","Titre":"Conjectures et r\u00e9futations","Localisation":"Salle bleue","cote":"1\"19\" POP 7 Con","code barres":"025442471","idBU":"217915","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2228900583.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Conjectures+et+r\u00e9futations","btitle":"Conjectures+et+r\u00e9futations","isbn":"2-228-90058-3","issn":"","aulast":"Popper","aufirst":"Karl+Raimund","au":"traduit+de+l'anglais+par+Michelle-Ir\u00e8ne+et+Marc+B.+de+Launay","pub":"Payot","date":"impr.+2006","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Th\u00e9orie de la connaissance ","\u00c9pist\u00e9mologie ","Rationalisme critique ","Philosophie et sciences ","M\u00e9thodologie ","Sciences -- M\u00e9thodologie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" POP 7 Con","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Activité collective et apprentissage","idDoc":23,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=324508","idBU":324508,"data":{"Auteur":"Gu\u00e9rin","Titre":"Activit\u00e9 collective et apprentissage","Localisation":"Salle rouge","cote":"37.012 GUE","code barres":"025585715","idBU":"324508","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2296994784.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Activit\u00e9+collective+et+apprentissage","btitle":"Activit\u00e9+collective+et+apprentissage","isbn":"978-2-296-99478-2","issn":"","aulast":"Gu\u00e9rin","aufirst":"J\u00e9r\u00f4me","au":"postface+de+Marc+Durand","pub":"l'Harmattan","date":"DL+2012","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Interaction en \u00e9ducation "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sciences \u00e9ducation - K","Cote":"37.012 GUE","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Manuel d'analyse du web en sciences humaines et sociales","idDoc":24,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=394371","idBU":394371,"data":{"Auteur":"","Titre":"Manuel d'analyse du web en sciences humaines et sociales","Localisation":"Salle rouge|Salle jaune","cote":"00.32 BARA 2016|001.85 Mon","code barres":"025640777|025646208","idBU":"394371","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2200602871.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Manuel+d'analyse+du+web+en+sciences+humaines+et+sociales","btitle":"Manuel+d'analyse+du+web+en+sciences+humaines+et+sociales","isbn":"978-2-200-60287-1","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"Armand+Colin","date":"DL+2016,+cop.+2016","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Recherche sur Internet -- M\u00e9thodologie ","Sciences sociales -- M\u00e9thodologie ","Sciences humaines -- M\u00e9thodologie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle jaune","Collection":"Usuels G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s - U","Cote":"001.85 Mon","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Info Doc M\u00e9dias - A","Cote":"00.32 BARA 2016","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"18\/02\/2017"}]}},{"titre":"L'empathie","idDoc":25,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=205653","idBU":205653,"data":{"Auteur":"","Titre":"L'empathie","Localisation":"Salle rouge|Salle rouge|Salle rouge","cote":"159.941 Emp|159.941 Emp|159.941 Emp","code barres":"025525100|025525099|025631219","idBU":"205653","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738114857.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'empathie","btitle":"L'empathie","isbn":"978-2-7381-1485-3","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"O.+Jacob","date":"impr.+2004,+cop.+2004","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Empathie ","Affect (psychologie) "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.941 Emp","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"04\/03\/2017"},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.941 Emp","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"24\/02\/2017"},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.941 Emp","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"28\/03\/2016"}]}},{"titre":"Les espaces de l'homme","idDoc":26,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=210861","idBU":210861,"data":{"Auteur":"","Titre":"Les espaces de l'homme","Localisation":"Magasin 1","cote":"700497","code barres":"025435289","idBU":"210861","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738115837.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Les+espaces+de+l'homme","btitle":"Les+espaces+de+l'homme","isbn":"2-7381-1583-7","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"Coll\u00e8ge+de+France","pub":"O.+Jacob","date":"2005","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Espace (architecture) -- congr\u00e8s ","Espace (philosophie) -- Congr\u00e8s ","Perception spatiale -- Congr\u00e8s ","Signes et symboles -- Congr\u00e8s "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Sociologie - E","Cote":"700497","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Le sens du mouvement","idDoc":27,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=262257","idBU":262257,"data":{"Auteur":"Berthoz","Titre":"Le sens du mouvement","Localisation":"Salle rouge","cote":"612.8 BER","code barres":"025510713","idBU":"262257","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/273812111X.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Le+sens+du+mouvement","btitle":"Le+sens+du+mouvement","isbn":"978-2-7381-2111-0","issn":"","aulast":"Berthoz","aufirst":"Alain","au":"Alain+Berthoz","pub":"O.+Jacob","date":"impr.+2008","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Enc\u00e9phale -- Physiologie ","\u00c9quilibre (physiologie) ","Orientation (physiologie) ","Psychomotricit\u00e9 ","Mouvement ","Homme -- Attitude et mouvement ","Neurophysiologie ","Perception visuelle du mouvement "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"612.8 BER","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"07\/03\/2017"}]}},{"titre":"La simplexité","idDoc":28,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=274581","idBU":274581,"data":{"Auteur":"Berthoz","Titre":"La simplexit\u00e9","Localisation":"Salle rouge|Salle rouge","cote":"159.955.2 BER|159.955.2 BER","code barres":"025528007|025528006","idBU":"274581","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738121691.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+simplexit\u00e9","btitle":"La+simplexit\u00e9","isbn":"978-2-7381-2169-1","issn":"","aulast":"Berthoz","aufirst":"Alain","au":"Alain+Berthoz","pub":"O.+Jacob","date":"impr.+2009","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Syst\u00e8mes biologiques ","Philosophie de l'action ","Complexit\u00e9 (philosophie) ","Biologie -- Philosophie ","Philosophie et neurosciences "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.955.2 BER","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.955.2 BER","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Anticipation et prédiction","idDoc":29,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=380644","idBU":380644,"data":{"Auteur":"","Titre":"Anticipation et pr\u00e9diction","Localisation":"Salle rouge","cote":"159.955.1 Ant","code barres":"025626335","idBU":"380644","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738132480.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Anticipation+et+pr\u00e9diction","btitle":"Anticipation+et+pr\u00e9diction","isbn":"978-2-7381-3248-2","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"O.+Jacob","date":"impr.+2015,+cop.+2015","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Acte (m\u00e9taphysique) ","Anticipation (psychologie) ","Pr\u00e9diction (psychologie) ","Neurosciences "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.955.1 Ant","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"24\/02\/2017"}]}},{"titre":"L'erreur de Descartes","idDoc":30,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=218227","idBU":218227,"data":{"Auteur":"Damasio","Titre":"L'erreur de Descartes","Localisation":"Salle rouge","cote":"159.941 DAM","code barres":"025445093","idBU":"218227","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738117139.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'erreur+de+Descartes","btitle":"L'erreur+de+Descartes","isbn":"2-7381-1713-9","issn":"","aulast":"Damasio","aufirst":"Antonio+R.","au":"traduit+de+l'anglais+(\u00c9tats-Unis)+par+Marcel+Blanc","pub":"O.+Jacob","date":"DL+2006","pages":"","sujets":{"Nom commun":["NEUROLOGIE ","Emotions -- Aspect physiologique ","Raison -- Aspect physiologique ","Raisonnement -- Aspect psychologique ","Conscience de soi ","Neuropsychologie ","Cerveau ","Neurobiologie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre \u00e0 pr\u00eat court","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.941 DAM","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Spinoza avait raison","idDoc":31,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=350830","idBU":350830,"data":{"Auteur":"Damasio","Titre":"Spinoza avait raison","Localisation":"Salle rouge","cote":"159.941 DAM","code barres":"025583565","idBU":"350830","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738115845.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Spinoza+avait+raison","btitle":"Spinoza+avait+raison","isbn":"2-7381-1584-5","issn":"","aulast":"Damasio","aufirst":"Antonio+R.","au":"traduit+de+l'anglais+(\u00c9tats-Unis)+par+Jean-Luc+Fidel","pub":"O.+Jacob","date":"DL+2005","pages":"","sujets":{"Nom de personne":["Spinoza Baruch -- Critique et interpr\u00e9tation "],"Nom commun":["Esprit et corps ","\u00c9motions -- Aspect physiologique ","Cartographie c\u00e9r\u00e9brale ","Sentiments -- Aspect physiologique ","Neurobiologie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.941 DAM","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"07\/02\/2017"}]}},{"titre":"Mémoires et identités","idDoc":32,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=349605","idBU":349605,"data":{"Auteur":"Weber","Titre":"M\u00e9moires et identit\u00e9s","Localisation":"Salle rose","cote":"7.022 WEB","code barres":"025594186","idBU":"349605","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2336006472.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"M\u00e9moires+et+identit\u00e9s","btitle":"M\u00e9moires+et+identit\u00e9s","isbn":"978-2-336-00647-5","issn":"","aulast":"Weber","aufirst":"Pascale","au":"Pascale+Weber","pub":"l'Harmattan","date":"DL+2012,+cop.+2012","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Art num\u00e9rique -- Aspect psychologique ","Art -- Th\u00e8mes, motifs ","Art -- Philosophie ","M\u00e9moire -- Dans l'art ","Philosophie et neurosciences "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rose","Collection":"Arts plastiques - SA","Cote":"7.022 WEB","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Lieux de savoir 2","idDoc":33,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=297102","idBU":297102,"data":{"Auteur":"","Titre":"Lieux de savoir 2","Localisation":"Salle rouge","cote":"316.75 Lie","code barres":"025551495","idBU":"297102","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2226187294.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Lieux+de+savoir+2","btitle":"Lieux+de+savoir+2","isbn":"978-2-226-18729-1","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"Albin+Michel","date":"impr.+2010","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Savoir et \u00e9rudition -- Histoire ","Learning and scholarship -- History ","Sociologie de la connaissance "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre exclu du pr\u00eat","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.75 Lie","Situation":"Exclu du pr\u00eat","Date de retour":""}]}},{"titre":"L'empire des cartes","idDoc":34,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=48568","idBU":48568,"data":{"Auteur":"Jacob","Titre":"L'empire des cartes","Localisation":"Salle violette","cote":"910.11 JAC","code barres":"025142359","idBU":"48568","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2226060839.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'empire+des+cartes","btitle":"L'empire+des+cartes","isbn":"2-226-06083-9","issn":"","aulast":"Jacob","aufirst":"Christian","au":"Christian+Jacob","pub":"Albin+Michel","date":"1992","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Cartographie -- histoire "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle violette","Collection":"G\u00e9ographie - X","Cote":"910.11 JAC","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"06\/02\/2017"}]}},{"titre":"Lieux de savoir","idDoc":35,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=245723","idBU":245723,"data":{"Auteur":"Jacob","Titre":"Lieux de savoir","Localisation":"Salle rouge","cote":"316.75 Lie","code barres":"025490012","idBU":"245723","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2226179046.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Lieux+de+savoir","btitle":"Lieux+de+savoir","isbn":"978-2-226-17904-3","issn":"","aulast":"Jacob","aufirst":"Christian","au":"Christian+Jacob","pub":"Albin+Michel","date":"impr.+2007","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Sujet -- Forme -- G\u00e9ographique -- Chronologique ","Savoir et \u00e9rudition -- Histoire "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre exclu du pr\u00eat","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.75 Lie","Situation":"Exclu du pr\u00eat","Date de retour":""}]}},{"titre":"Métamorphoses","idDoc":36,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=381643","idBU":381643,"data":{"Auteur":"","Titre":"M\u00e9tamorphoses","Localisation":"Salle rouge","cote":"027.5 Strasbourg","code barres":"025628080","idBU":"381643","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2859230564.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"M\u00e9tamorphoses","btitle":"M\u00e9tamorphoses","isbn":"978-2-85923-056-2","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"Biblioth\u00e8que+nationale+et+universitaire,+Strasbourg","pub":"Biblioth\u00e8que+nationale+et+universitaire","date":"DL+2015,+cop.+2015","pages":"","sujets":{"Collectivit\u00e9":["Biblioth\u00e8que nationale et universitaire Strasbourg -- Collectionneurs et collections "],"Nom commun":["Biblioth\u00e8que -- R\u00e9organisation ","Biblioth\u00e8que -- Conservation et restauration ","Patrimoine \u00e9crit -- France -- Strasbourg (Bas-Rhin) -- Histoire "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Info Doc M\u00e9dias - A","Cote":"027.5 Strasbourg","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"L'éthique hacker et l'esprit de l'ère de l'information","idDoc":37,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=167102","idBU":167102,"data":{"Auteur":"Himanen","Titre":"L'\u00e9thique hacker et l'esprit de l'\u00e8re de l'information","Localisation":"Salle rouge","cote":"316.673 HIM","code barres":"025350199","idBU":"167102","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2912969298.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'\u00e9thique+hacker+et+l'esprit+de+l'\u00e8re+de+l'information","btitle":"L'\u00e9thique+hacker+et+l'esprit+de+l'\u00e8re+de+l'information","isbn":"2-912969-29-8","issn":"","aulast":"Himanen","aufirst":"Pekka","au":"trad.+de+l'anglais+(\u00c9tats-Unis)+par+Claude+Leblanc","pub":"Exils","date":"2001","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Criminalit\u00e9 informatique -- D\u00e9ontologie ","Travail -- Enrichissement ","Cr\u00e9ativit\u00e9 dans le travail ","Capitalisme -- Aspect religieux -- \u00c9glises protestantes "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.673 HIM","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"L'histoire contemporaine à l'ère numérique","idDoc":38,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=365269","idBU":365269,"data":{"Auteur":"","Titre":"L'histoire contemporaine \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique","Localisation":"Salle violette","cote":"930 His","code barres":"025613957","idBU":"365269","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2875740482.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'histoire+contemporaine+\u00e0+l'\u00e8re+num\u00e9rique","btitle":"L'histoire+contemporaine+\u00e0+l'\u00e8re+num\u00e9rique","isbn":"978-2-87574-048-9","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"P.+Lang","date":"cop.+2013","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Humanit\u00e9s digitales -- Actes de congr\u00e8s ","Histoire -- Information \u00e9lectronique ","Histoire -- Ressources Internet ","Num\u00e9risation -- Actes de congr\u00e8s "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle violette","Collection":"Histoire - Y","Cote":"930 His","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Seconde cybernétique et complexité","idDoc":39,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=225248","idBU":225248,"data":{"Auteur":"Andreewsky","Titre":"Seconde cybern\u00e9tique et complexit\u00e9","Localisation":"Salle bleue","cote":"165 FOE","code barres":"025465843","idBU":"225248","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2296004733.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Seconde+cybern\u00e9tique+et+complexit\u00e9","btitle":"Seconde+cybern\u00e9tique+et+complexit\u00e9","isbn":"2-296-00473-3","issn":"","aulast":"Andreewsky","aufirst":"Evelyne","au":"Evelyne+Andreewsky","pub":"L'Harmattan","date":"DL+2006","pages":"","sujets":{"Nom de personne":["Foerster Heinz Von "],"Nom commun":["Cybern\u00e9tique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"165 FOE","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Understanding understanding","idDoc":40,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=397741","idBU":397741,"data":{"Auteur":"Foerster","Titre":"Understanding understanding","Localisation":"Salle rouge","cote":"159.950.3 FOE","code barres":"025627069","idBU":"397741","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/0387953922.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Understanding+understanding","btitle":"Understanding+understanding","isbn":"0-387-95392-2","issn":"","aulast":"Foerster","aufirst":"Heinz+von","au":"Heinz+von+Foerster","pub":"Springer","date":"cop.+2003","pages":"","sujets":{"Nom de personne":["Foerster Heinz von -- Bibliographie "],"Nom commun":["Cognition ","Cybern\u00e9tique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.950.3 FOE","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Les trois écologies","idDoc":41,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=35735","idBU":35735,"data":{"Auteur":"Guattari","Titre":"Les trois \u00e9cologies","Localisation":"Salle bleue|Salle bleue|Salle bleue","cote":"1\"19\" GUA 7 Tro|1\"19\" GUA 7 Tro|1\"19\" GUA 7 Tro","code barres":"025522829|025497739|025057236","idBU":"35735","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2718603518.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Les+trois+\u00e9cologies","btitle":"Les+trois+\u00e9cologies","isbn":"2-7186-0351-8","issn":"","aulast":"Guattari","aufirst":"F\u00e9lix","au":"F\u00e9lix+Guattari","pub":"Galil\u00e9e","date":"1989","pages":"","sujets":{"Nom commun":["\u00c9cologie humaine -- Philosophie ","\u00c9cologie -- Aspect moral ","\u00c9cologie -- Aspect politique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" GUA 7 Tro","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" GUA 7 Tro","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Le Contrat naturel","idDoc":42,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=3316","idBU":3316,"data":{"Auteur":"Serres","Titre":"Le Contrat naturel","Localisation":"Salle bleue","cote":"1\"19\" SER 7","code barres":"025366875","idBU":"3316","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2876860414.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Le+Contrat+naturel","btitle":"Le+Contrat+naturel","isbn":"2-87686-041-4","issn":"","aulast":"Serres","aufirst":"Michel","au":"Michel+Serres","pub":"F.+Bourin","date":"impr.+1990","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Human ecology -- Moral and ethical aspects ","Human ecology -- Religious aspects -- Christianity ","Droit -- Philosophie ","Philosophie de la nature ","Civilisation -- Philosophie ","\u00c9cologie humaine ","\u00c9cologie ","Politique de l'environnement "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" SER 7","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"L'écologie des images","idDoc":43,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=32707","idBU":32707,"data":{"Auteur":"Gombrich","Titre":"L'\u00e9cologie des images","Localisation":"Magasin 1","cote":"133375","code barres":"025063087","idBU":"32707","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'\u00e9cologie+des+images","btitle":"L'\u00e9cologie+des+images","isbn":"","issn":"","aulast":"Gombrich","aufirst":"Ernst+Hans","au":"Ernst+Hans+Gombrich","pub":"Flammarion","date":"1983","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Ecologie humaine ","Communication visuelle -- aspect sociologique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Arts plastiques - SA","Cote":"133375","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Le bergsonisme","idDoc":44,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=236736","idBU":236736,"data":{"Auteur":"Deleuze","Titre":"Le bergsonisme","Localisation":"Salle bleue","cote":"1\"19\" DEL 7 Ber","code barres":"025482191","idBU":"236736","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2130545416.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Le+bergsonisme","btitle":"Le+bergsonisme","isbn":"2-13-054541-6","issn":"","aulast":"Deleuze","aufirst":"Gilles","au":"Gilles+Deleuze","pub":"Presses+universitaires+de+France","date":"impr.+2004","pages":"","sujets":{"Nom de personne":["Bergson Henri -- Critique et interpr\u00e9tation "],"Nom commun":["Perception du temps ","M\u00e9moire "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" DEL 7 Ber","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Différence et répétition","idDoc":45,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=34346","idBU":34346,"data":{"Auteur":"Deleuze","Titre":"Diff\u00e9rence et r\u00e9p\u00e9tition","Localisation":"Salle bleue","cote":"1\"19\" DEL 7 Dif","code barres":"025488173","idBU":"34346","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2130390846.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Diff\u00e9rence+et+r\u00e9p\u00e9tition","btitle":"Diff\u00e9rence+et+r\u00e9p\u00e9tition","isbn":"2-13-039084-6","issn":"","aulast":"Deleuze","aufirst":"Gilles","au":"Gilles+Deleuze","pub":"Presses+universitaires+de+France","date":"1968","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Diff\u00e9rence (philosophie) ","Repr\u00e9sentation (philosophie) ","Difference (Philosophy) ","Repetition (Philosophy) ","R\u00e9p\u00e9tition (philosophie) "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" DEL 7 Dif","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Collected papers|Scientific metaphysics","idDoc":46,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=65107","idBU":65107,"data":{"Auteur":"Peirce","Titre":"Collected papers|Scientific metaphysics","Localisation":"Salle bleue","cote":"1\"18\" PEI 1","code barres":"025259122","idBU":"65107","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Collected+papers","btitle":"Collected+papers","isbn":"","issn":"","aulast":"Peirce","aufirst":"Charles+Sanders","au":"Charles+Sanders+Peirce","pub":"The+Belknap+press+of+Harvard+university+press","date":"1974","pages":"","dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"18\" PEI 1","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"The essential Peirce","idDoc":47,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=215252","idBU":215252,"data":{"Auteur":"Peirce","Titre":"The essential Peirce","Localisation":"Magasin 1","cote":"610561","code barres":"025610561","idBU":"215252","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/0253211905.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"The+essential+Peirce","btitle":"The+essential+Peirce","isbn":"0-253-21190-5","issn":"","aulast":"Peirce","aufirst":"Charles+Sanders","au":"Charles+Sanders+Peirce","pub":"Indiana+University+Press","date":"c1992-c1998","pages":"","sujets":{"Nom commun":["PHILOSOPHIE "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"610561","Situation":"Tome 2","Date de retour":"Disponible","":""}]}},{"titre":"La révolution technologique de la grammatisation","idDoc":48,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=59100","idBU":59100,"data":{"Auteur":"Auroux","Titre":"La r\u00e9volution technologique de la grammatisation","Localisation":"Salle rouge","cote":"800(091) AUR","code barres":"025152477","idBU":"59100","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2870095651.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+r\u00e9volution+technologique+de+la+grammatisation","btitle":"La+r\u00e9volution+technologique+de+la+grammatisation","isbn":"2-87009-565-1","issn":"","aulast":"Auroux","aufirst":"Sylvain","au":"Sylvain+Auroux","pub":"Mardaga","date":"cop.+1994","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Linguistique -- historiographie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Linguistique - W","Cote":"800(091) AUR","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"La logique des idées","idDoc":49,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=55140","idBU":55140,"data":{"Auteur":"Auroux","Titre":"La logique des id\u00e9es","Localisation":"Magasin 1","cote":"169594+1","code barres":"025128745","idBU":"55140","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2890077497.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+logique+des+id\u00e9es","btitle":"La+logique+des+id\u00e9es","isbn":"2-89007-749-7","issn":"","aulast":"Auroux","aufirst":"Sylvain","au":"Sylvain+Auroux","pub":"Bellarmin","date":"1993","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Discours (linguistique) ","Cognition ","Logique moderne "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"169594+1","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"La naissance des métalangages en Orient et en Occident","idDoc":50,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=40005","idBU":40005,"data":{"Auteur":"","Titre":"La naissance des m\u00e9talangages en Orient et en Occident","Localisation":"Salle rouge","cote":"800(091) AUR","code barres":"025637274","idBU":"40005","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2870093896.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+naissance+des+m\u00e9talangages+en+Orient+et+en+Occident","btitle":"La+naissance+des+m\u00e9talangages+en+Orient+et+en+Occident","isbn":"2-87009-389-6","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"P.+Mardaga","date":"cop.+1989","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Linguistique -- histoire "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Linguistique - W","Cote":"800(091) AUR","Situation":"Tome 1","Date de retour":"Pr\u00eat\u00e9","":"28\/02\/2017"}]}},{"titre":"Vers une écologie de l'esprit","idDoc":51,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=29924","idBU":29924,"data":{"Auteur":"Bateson","Titre":"Vers une \u00e9cologie de l'esprit","Localisation":"Magasin 1|Salle rouge","cote":"96764\/1|399 BAT Vers","code barres":"025160751|025176559","idBU":"29924","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2020047004.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Vers+une+\u00e9cologie+de+l'esprit","btitle":"Vers+une+\u00e9cologie+de+l'esprit","isbn":"2-02-004700-4","issn":"","aulast":"Bateson","aufirst":"Gregory","au":"Gregory+Bateson","pub":"Ed.+du+Seuil","date":"1977","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Cybern\u00e9tique -- philosophie ","Anthropologie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"399 BAT Vers","Situation":"","Date de retour":"Disponible","":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"96764\/1","Situation":"Tome 1","Date de retour":"Disponible","":""}]}},{"titre":"Vers une écologie de l'esprit","idDoc":52,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=39779","idBU":39779,"data":{"Auteur":"Bateson","Titre":"Vers une \u00e9cologie de l'esprit","Localisation":"Salle bleue|Salle rouge","cote":"122\/129 BAT|399 BAT Vers","code barres":"025160755|025488403","idBU":"39779","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2020056445.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Vers+une+\u00e9cologie+de+l'esprit","btitle":"Vers+une+\u00e9cologie+de+l'esprit","isbn":"2-02-005644-5","issn":"","aulast":"Bateson","aufirst":"Gregory","au":"Gregory+Bateson","pub":"Ed.+du+Seuil","date":"1980","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Cybern\u00e9tique -- philosophie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"399 BAT Vers","Situation":"","Date de retour":"Disponible","":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"122\/129 BAT","Situation":"Tome 2","Date de retour":"Disponible","":""}]}},{"titre":"Une unité sacrée","idDoc":53,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=64200","idBU":64200,"data":{"Auteur":"Bateson","Titre":"Une unit\u00e9 sacr\u00e9e","Localisation":"Salle rouge","cote":"399 BAT Une","code barres":"025208283","idBU":"64200","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2020183676.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Une+unit\u00e9+sacr\u00e9e","btitle":"Une+unit\u00e9+sacr\u00e9e","isbn":"2-02-018367-6","issn":"","aulast":"Bateson","aufirst":"Gregory","au":"Gregory+Bateson","pub":"Ed.+du+Seuil","date":"1996","pages":"","sujets":{"Nom de personne":["Bateson Gregory -- contribution \u00e0 l'\u00e9pist\u00e9mologie "],"Nom commun":["Th\u00e9orie de la connaissance ","Connaissance ","Esprit et corps ","Anthropologie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Ethnologie - M","Cote":"399 BAT Une","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Une carte n'est pas le territoire","idDoc":54,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=235116","idBU":235116,"data":{"Auteur":"Korzybski","Titre":"Une carte n'est pas le territoire","Localisation":"IUT Montreuil \u2013 Salle|Salle rouge","cote":"801 KOR|801.54 KOR","code barres":"027001201|025477543","idBU":"235116","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2841621375.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Une+carte+n'est+pas+le+territoire","btitle":"Une+carte+n'est+pas+le+territoire","isbn":"978-2-84162-137-8","issn":"","aulast":"Korzybski","aufirst":"Alfred","au":"traduit+de+l'anglais+par+Didier+Kohn,+Mireille+de+Moura+et+Jean-Claude+Dernis","pub":"Ed.+de+l'Eclat","date":"DL+2007","pages":"","sujets":{"Nom commun":["S\u00e9mantique (philosophie) ","S\u00e9mantique g\u00e9n\u00e9rale "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis IUT Montreuil \u2013 Salle","Collection":"Linguistique - W","Cote":"801 KOR","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Linguistique - W","Cote":"801.54 KOR","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Idéographie","idDoc":55,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=157519","idBU":157519,"data":{"Auteur":"Frege","Titre":"Id\u00e9ographie","Localisation":"Salle bleue|Magasin 1|Salle bleue","cote":"1\"19\" FRE 7|610814|1\"19\" FRE 7","code barres":"025327176|025610814|025378358","idBU":"157519","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2711613887.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Id\u00e9ographie","btitle":"Id\u00e9ographie","isbn":"2-7116-1388-7","issn":"","aulast":"Frege","aufirst":"Gottlob","au":"Gottlob+Frege","pub":"J.+Vrin","date":"1999","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Logique moderne "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" FRE 7","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"610814","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1\"19\" FRE 7","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"La convivialité","idDoc":56,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=10855","idBU":10855,"data":{"Auteur":"Illich","Titre":"La convivialit\u00e9","Localisation":"Salle rouge|Salle rouge|Salle rouge","cote":"316.2\"19\" ILL 7|316.2\"19\" ILL 7|316.2\"19\" ILL 7","code barres":"025185765|025185766|025462068","idBU":"10855","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2757842110.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+convivialit\u00e9","btitle":"La+convivialit\u00e9","isbn":"978-2-7578-4211-9","issn":"","aulast":"Illich","aufirst":"Ivan","au":"Ivan+Illich","pub":"\u00c9d.+du+Seuil","date":"DL+1975,+cop.+1973","pages":"","sujets":{"Nom commun":["D\u00e9veloppement \u00e9conomique -- Aspect social ","Industrie -- Aspect social ","Soci\u00e9t\u00e9 industrielle -- Aspect social "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.2\"19\" ILL 7","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.2\"19\" ILL 7","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.2\"19\" ILL 7","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Dans le miroir du passé","idDoc":57,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=170938","idBU":170938,"data":{"Auteur":"Illich","Titre":"Dans le miroir du pass\u00e9","Localisation":"Magasin 1","cote":"708161","code barres":"025354106","idBU":"170938","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2910301109.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Dans+le+miroir+du+pass\u00e9","btitle":"Dans+le+miroir+du+pass\u00e9","isbn":"2-910301-10-9","issn":"","aulast":"Illich","aufirst":"Ivan","au":"trad.+de+l'anglais+par+Maud+Sissung+et+Marc+Duchamp","pub":"Descartes","date":"1994","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Education -- philosophie ","Economie politique ","Sociologie -- Philosophie ","Problemes sociaux "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Sociologie - E","Cote":"708161","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Le retour des frontières","idDoc":58,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=400980","idBU":400980,"data":{"Auteur":"Foucher","Titre":"Le retour des fronti\u00e8res","Localisation":"Salle violette|Salle violette","cote":"327 FOU|327 FOU","code barres":"025645602|025645603","idBU":"400980","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2271091748.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Le+retour+des+fronti\u00e8res","btitle":"Le+retour+des+fronti\u00e8res","isbn":"978-2-271-09174-1","issn":"","aulast":"Foucher","aufirst":"Michel","au":"Michel+Foucher","pub":"CNRS+\u00e9ditions","date":"DL+2016,+cop.+2016","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Relations internationales -- 2001- ","Fronti\u00e8res "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle violette","Collection":"Sciences politiques - F","Cote":"327 FOU","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle violette","Collection":"Sciences politiques - F","Cote":"327 FOU","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"La vie liquide","idDoc":59,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=226539","idBU":226539,"data":{"Auteur":"Bauman","Titre":"La vie liquide","Localisation":"Salle rouge|Salle rouge|Salle rouge","cote":"316.324 BAU|316.324 BAU|316.324 BAU","code barres":"025469796|025469992|025469258","idBU":"226539","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2841567753.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"La+vie+liquide","btitle":"La+vie+liquide","isbn":"2-8415-6775-3","issn":"","aulast":"Bauman","aufirst":"Zygmunt","au":"traduit+de+l'anglais+par+Christophe+Rosson","pub":"Le+Rouergue","date":"impr.+2006","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Individu et soci\u00e9t\u00e9 ","Sociologie du quotidien ","S\u00e9curit\u00e9 (psychologie) ","Soci\u00e9t\u00e9 de consommation ","C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.324 BAU","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.324 BAU","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sociologie - E","Cote":"316.324 BAU","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Corps réfléchis","idDoc":60,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=3153","idBU":3153,"data":{"Auteur":"Dagognet","Titre":"Corps r\u00e9fl\u00e9chis","Localisation":"Magasin 1","cote":"138603+1","code barres":"025057226","idBU":"3153","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738100783.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Corps+r\u00e9fl\u00e9chis","btitle":"Corps+r\u00e9fl\u00e9chis","isbn":"2-7381-0078-3","issn":"","aulast":"Dagognet","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"Fran\u00e7ois+Dagognet","pub":"O.+Jacob","date":"1989","pages":"","sujets":{"Nom commun":["PHILOSOPHIE ","ART -- philosophie ","Mati\u00e8re (philosophie) ","Philosophie et sciences "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"138603+1","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Réflexions sur la mesure","idDoc":61,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=12348","idBU":12348,"data":{"Auteur":"Dagognet","Titre":"R\u00e9flexions sur la mesure","Localisation":"Magasin 1","cote":"167628+1","code barres":"025157188","idBU":"12348","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2909422070.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"R\u00e9flexions+sur+la+mesure","btitle":"R\u00e9flexions+sur+la+mesure","isbn":"2-909422-07-0","issn":"","aulast":"Dagognet","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"Fran\u00e7ois+Dagognet","pub":"Encre+marine","date":"1993","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Quantit\u00e9 (philosophie) ","Mesure "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"167628+1","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Une épistémologie de l'espace concret","idDoc":62,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=25446","idBU":25446,"data":{"Auteur":"Dagognet","Titre":"Une \u00e9pist\u00e9mologie de l'espace concret","Localisation":"Salle bleue|Magasin 1","cote":"167 DAG|83467","code barres":"025227164|025176971","idBU":"25446","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Une+\u00e9pist\u00e9mologie+de+l'espace+concret","btitle":"Une+\u00e9pist\u00e9mologie+de+l'espace+concret","isbn":"","issn":"","aulast":"Dagognet","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"Fran\u00e7ois+Dagognet","pub":"J.+Vrin","date":"1977","pages":"","dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"167 DAG","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"G\u00e9ographie - X","Cote":"83467","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Écriture et iconographie","idDoc":63,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=30233","idBU":30233,"data":{"Auteur":"Dagognet","Titre":"\u00c9criture et iconographie","Localisation":"Magasin 1","cote":"57081","code barres":"025000567","idBU":"30233","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"\u00c9criture+et+iconographie","btitle":"\u00c9criture+et+iconographie","isbn":"","issn":"","aulast":"Dagognet","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"Fran\u00e7ois+Dagognet","pub":"J.+Vrin","date":"1973","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Communication ","Illustrations, images, etc. -- Interpr\u00e9tation ","Writing ","S\u00e9miotique et litt\u00e9rature ","\u00c9criture "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"57081","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Le musée sans fin","idDoc":64,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=54094","idBU":54094,"data":{"Auteur":"Dagognet","Titre":"Le mus\u00e9e sans fin","Localisation":"Salle rose|Magasin 1","cote":"7:069 DAG|171788+1","code barres":"025353357|025171217","idBU":"54094","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/290352842X.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Le+mus\u00e9e+sans+fin","btitle":"Le+mus\u00e9e+sans+fin","isbn":"2-903528-42-X","issn":"","aulast":"Dagognet","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"Fran\u00e7ois+Dagognet","pub":"Champ+Vallon","date":"impr.+1984","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Mus\u00e9es -- France ","Museums ","Mus\u00e9ologie -- France "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rose","Collection":"Arts plastiques - SA","Cote":"7:069 DAG","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Arts plastiques - SA","Cote":"171788+1","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"La mesure en question","idDoc":65,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=162876","idBU":162876,"data":{"Auteur":"Dagognet","Titre":"La mesure en question","Localisation":"Espace audiovisuel","cote":"1104AVV","code barres":"025336168","idBU":"162876","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc","type":"film","title":"La+mesure+en+question","isbn":"","issn":"","aulast":"Dagognet","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"musique+Philippe+Reverdy","pub":"Arts++\u00e9ducation","date":"1996","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Connaissance ","Mesure (philosophie) "]},"dispos":[{"Type de document":"Vid\u00e9o consultable sur place uniquement","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Espace audiovisuel","Collection":"Philosophie - B","Cote":"1104AVV","Situation":"Exclu du pr\u00eat","Date de retour":""}]}},{"titre":"Penser le vivant, l'homme maître de la vie ?","idDoc":66,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=186925","idBU":186925,"data":{"Auteur":"Dagognet","Titre":"Penser le vivant, l'homme ma\u00eetre de la vie ?","Localisation":"Magasin 1","cote":"384733","code barres":"025384733","idBU":"186925","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2047298121.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Penser+le+vivant,+l'homme+ma\u00eetre+de+la+vie+?","btitle":"Penser+le+vivant,+l'homme+ma\u00eetre+de+la+vie+?","isbn":"2-04729812-1","issn":"","aulast":"Dagognet","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"Fran\u00e7ois+Dagognet","pub":"Bordas","date":"2003","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Origine de la vie ","Biologie -- Philosophie ","Bio\u00e9thique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"384733","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Mathématiques & existence","idDoc":67,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=264078","idBU":264078,"data":{"Auteur":"Parrochia","Titre":"Math\u00e9matiques & existence","Localisation":"Magasin 1","cote":"514062","code barres":"025514062","idBU":"264078","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2876731258.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Math\u00e9matiques++existence","btitle":"Math\u00e9matiques++existence","isbn":"2-87673-125-8","issn":"","aulast":"Parrochia","aufirst":"Daniel","au":"pr\u00e9face+de+Fran\u00e7ois+Dagognet","pub":"Champ+Vallon","date":"impr.+1991","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Mathematics -- Philosophy ","Existentialisme ","Math\u00e9matiques -- Philosophie ","Philosophie et math\u00e9matiques "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Sciences - L","Cote":"514062","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Homo ex machina","idDoc":68,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=216306","idBU":216306,"data":{"Auteur":"","Titre":"Homo ex machina","Localisation":"Magasin 1","cote":"441719","code barres":"025441719","idBU":"216306","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2747594386.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Homo+ex+machina","btitle":"Homo+ex+machina","isbn":"2-7475-9438-6","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"l'Harmattan","date":"DL+2005","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Machine (philosophie) ","Philosophie de l'homme ","Philosophie -- 20e si\u00e8cle ","Philosophie moderne "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Magasin 1","Collection":"Philosophie - B","Cote":"441719","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"En -dernière- humanité","idDoc":69,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=386327","idBU":386327,"data":{"Auteur":"Laruelle","Titre":"En -derni\u00e8re- humanit\u00e9","Localisation":"Salle bleue","cote":"113 LAR","code barres":"025633111","idBU":"386327","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2204105929.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"En+-derni\u00e8re-+humanit\u00e9","btitle":"En+-derni\u00e8re-+humanit\u00e9","isbn":"978-2-204-10592-7","issn":"","aulast":"Laruelle","aufirst":"Fran\u00e7ois","au":"Fran\u00e7ois+Laruelle","pub":"les+\u00c9ditions+du+Cerf","date":"impr.+2015,+cop.+2015","pages":"","sujets":{"Nom commun":["\u00c9cologie ","Th\u00e9orie quantique "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Philosophie - B","Cote":"113 LAR","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Écrire, compter, mesurer","idDoc":70,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=231135","idBU":231135,"data":{"Auteur":"","Titre":"\u00c9crire, compter, mesurer","Localisation":"Salle violette","cote":"930.9:30 Ecr","code barres":"025474123","idBU":"231135","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2728803722.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"\u00c9crire,+compter,+mesurer","btitle":"\u00c9crire,+compter,+mesurer","isbn":"2-7288-0372-2","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"+","pub":"ENS","date":"DL+2006","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Calcul -- Histoire ","Math\u00e9matiques m\u00e9di\u00e9vales ","Math\u00e9matiques \u00e9conomiques -- Histoire ","Comptabilit\u00e9 -- Histoire ","\u00c9criture -- Histoire "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle violette","Collection":"Histoire - Y","Cote":"930.9:30 Ecr","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Jeux finis et infinis","idDoc":71,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=280583","idBU":280583,"data":{"Auteur":"Delahaye","Titre":"Jeux finis et infinis","Localisation":"Salle bleue","cote":"51-8 DEL","code barres":"025533953","idBU":"280583","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/202096483X.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Jeux+finis+et+infinis","btitle":"Jeux+finis+et+infinis","isbn":"978-2-02-096483-8","issn":"","aulast":"Delahaye","aufirst":"Jean-Paul","au":"Jean-Paul+Delahaye","pub":"Ed.+du+Seuil","date":"impr.+2010","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Chaos (th\u00e9orie des syst\u00e8mes) ","Automates cellulaires ","Th\u00e9orie des jeux "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Sciences - L","Cote":"51-8 DEL","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Culturomics","idDoc":72,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=347554","idBU":347554,"data":{"Auteur":"Delahaye","Titre":"Culturomics","Localisation":"Salle rouge","cote":"00.32 Moteurs 2013","code barres":"025583102","idBU":"347554","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738128971.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Culturomics","btitle":"Culturomics","isbn":"2-7381-2897-1","issn":"","aulast":"Delahaye","aufirst":"Jean-Paul","au":"Jean-Paul+Delahaye","pub":"O.+Jacob","date":"impr.+2013,+cop.+2013","pages":"","sujets":{"Nom commun":["M\u00e9dias num\u00e9riques ","Moteurs de recherche sur Internet -- Math\u00e9matiques ","Bibliom\u00e9trie -- M\u00e9thodologie "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Info Doc M\u00e9dias - A","Cote":"00.32 Moteurs 2013","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"L'impensé informatique","idDoc":73,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=322829","idBU":322829,"data":{"Auteur":"Robert","Titre":"L'impens\u00e9 informatique","Localisation":"Salle rouge","cote":"070 Num\u00e9 2012","code barres":"025591116","idBU":"322829","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2813000744.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"L'impens\u00e9+informatique","btitle":"L'impens\u00e9+informatique","isbn":"978-2-8130-0074-3","issn":"","aulast":"Robert","aufirst":"Pascal","au":"pr\u00e9face+de+Jo\u00eblle+Le+Marec","pub":"\u00c9d.+des+Archives+contemporaines","date":"cop.+2012","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique -- 1970- ","Technocratie ","Technologies de l'information et de la communication -- Aspect politique -- 1970- ","Technologies de l'information et de la communication -- Aspect social -- 1970- "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Info Doc M\u00e9dias - A","Cote":"070 Num\u00e9 2012","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Les bases de données NoSQL et le Big Data","idDoc":74,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=380604","idBU":380604,"data":{"Auteur":"Bruchez","Titre":"Les bases de donn\u00e9es NoSQL et le Big Data","Localisation":"Salle bleue","cote":"681.3.052 BRU","code barres":"025623962","idBU":"380604","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2212141556.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Les+bases+de+donn\u00e9es+NoSQL+et+le+Big+Data","btitle":"Les+bases+de+donn\u00e9es+NoSQL+et+le+Big+Data","isbn":"978-2-212-14155-9","issn":"","aulast":"Bruchez","aufirst":"Rudi","au":"Rudi+Bruchez","pub":"Eyrolles","date":"DL+2015+cop.+2015","pages":"","sujets":{"Nom commun":["NoSQL ","Bases de donn\u00e9es -- Conception ","Bases de donn\u00e9es -- Gestion "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle bleue","Collection":"Informatique Tech - N","Cote":"681.3.052 BRU","Situation":"Pr\u00eat\u00e9","Date de retour":"15\/02\/2017"}]}},{"titre":"Vygotski et l'éducation","idDoc":75,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=272201","idBU":272201,"data":{"Auteur":"","Titre":"Vygotski et l'\u00e9ducation","Localisation":"Salle rouge","cote":"370.31 Vyg","code barres":"025523495","idBU":"272201","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2725626870.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Vygotski+et+l'\u00e9ducation","btitle":"Vygotski+et+l'\u00e9ducation","isbn":"978-2-7256-2687-1","issn":"","aulast":"","aufirst":"","au":"traduit+de+l'anglais+par+Yves+Bonin","pub":"Retz","date":"impr.+2009","pages":"","sujets":{"Nom de personne":["Vygotski Lev Semenovitch -- Influence -- 1990- "],"Nom commun":["Apprentissage, Psychologie de l' -- 1990- ","Cognition chez l'enfant "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Sciences \u00e9ducation - K","Cote":"370.31 Vyg","Situation":"Disponible","Date de retour":""}]}},{"titre":"Théorie des émotions","idDoc":76,"url":"http://catalogue.bu.univ-paris8.fr/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=99278","idBU":99278,"data":{"Auteur":"\u0412\u044b\u0433\u043e\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439","Titre":"Th\u00e9orie des \u00e9motions","Localisation":"Salle rouge|Salle rouge|Salle rouge","cote":"159.9.019 VYG 7 The|159.9.019 VYG 7 The|159.9.019 VYG 7 The","code barres":"025281872|025281871|025281870","idBU":"99278","couverture":"http:\/\/images.amazon.com\/images\/P\/2738461352.01.MZZZZZZZ.jpg","ver":"Z39.88-2004","val_fmt":"info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Abook","genre":"book","title":"Th\u00e9orie+des+\u00e9motions","btitle":"Th\u00e9orie+des+\u00e9motions","isbn":"2-7384-6135-2","issn":"","aulast":"\u0412\u044b\u0433\u043e\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439","aufirst":"\u041b\u0435\u0432+\u0421\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447","au":"introd.+de+Nicolas+Zavialoff","pub":"Ed.+l'Harmattan","date":"1998","pages":"","sujets":{"Nom commun":["Emotions (philosophie) ","Emotions ","Psychologie cognitive ","Passions "]},"dispos":[{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.9.019 VYG 7 The","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre empruntable","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.9.019 VYG 7 The","Situation":"Disponible","Date de retour":""},{"Type de document":"Livre exclu du pr\u00eat","Emplacement actuel":"BU \u2013 Saint-Denis Salle rouge","Collection":"Psychologie - C","Cote":"159.9.019 VYG 7 The","Situation":"Exclu du pr\u00eat","Date de retour":""}]}}]}